廢淡又再收市打J

俾trump撚到